今朝黎明行動無人理？

又話大三罷，最後又無左幾個手足....

被捕行動？

號召嗰啲仲瞓緊覺

停啦屌阻得嗰一陣有咩用

好成功WO, 送左幾個中學生頭
下星期繼續

有和你展未？

黎明行動吹唔夠雞
11.11之所以成功係連住梓樂死同中大二號橋、塞鐵
理大block紅隧

空城計？

而家有喬裝廢狗聚集 人少真係易出事